日式燒肉討論

大家食燒肉最鐘意食咩

我先厚切牛舌

牛舌無得輸

話說日本人食燒肉好鐘意食肉臟
上次去食見d日本女女都係咁食
反而港女唔肯食

牛肩排

牛腹

牛舌

香港有無邊間日式燒肉幫襯得過

想問下東京有邊間燒肉放題平

鹽葱牛舌

伊呂波

牛舌
大腸
牛肝
牛心

有間 叫 x太郎
新宿 秋葉原都有

質素點？

好鐘意食本陣

秋葉原間牛角？

一升びん
松阪牛

鹽燒牛舌

平就唔知
但如果計cp值同tabelog算高分既
有:
武蔵別邸 巌流島3.54
六歌仙3.54
和牛塩焼肉ブラックホール3.53
鉄板焼 宮地3.53
炭火燒肉一丁目3.51
ステーキ みその 3.51

巴打識食

其實我覺得牛角都已經幾好食

最鍾意食係牛繁
渋谷centre街有一間
七輪炭爐, 街食ok仲要好平
上次同fd五個人飲埋酒埋單都係2000yen左右一個

tabelog得3.01
基本上低過3.5個d我都無視
btw都會mark低有機會試試

頂,想買d肉返屋企自己燒
先發現o係吉之島想買到食飽既份量都過200蚊

正

內臟真係無得輸

土古里 山形牛